讀完asso升返上去點計honour

有冇人知

剩係計你喺U讀嘅sem

會唔會易d first hon?

人廢去邊度讀都冇hon
人勁去邊度讀都可以1st hon

睇能力
不過一入到去就要讀yr2 3啲野
睇你讀唔讀得掂

原來仲多左野讀

dse直升嗰班yr3-4 通常12-15cred左右
asso升上嚟嗰班就大部份固定15-18cred
dse直升嗰班yr4可以讀少啲科專心搵工/做fyp
asso升上嚟嗰班不但要搵工做fyp可能仲要補返啲yr2/3既cred

想問入左去senior entry cgpa 係咪變0 定點

你大學讀幾科咪計幾多科
點會變 0

讀少d科唔等於易d first hon
你一入番大學就讀番yr2/3 courses
跟唔上爛grade都似